Тест таблицы
========

Описание
--------

Github Flavored Markdown поддерживает таблицы. В свою очередь, парсер MD4C,
который я использую, тоже их поддерживает, но со специальным флагом
`MD_FLAG_TABLES`.

Собственно таблица
------------

|Наименование|Описание                                               |
|------------|-------------------------------------------------------|
|pandoc      |преобразователь очень большого количества форматов     |
|GOSTdown    |основанный на pandoc преобразователь строго для Windows|
